拍緊拖嘅你入一入嚟

如果另一半對你有不滿或經常提你嘅缺點，請你及早正視，若果你一直都覺得自已冇錯嘅，唔緊要，可以試下從佢嘅角度出發，去諗，其實好多時都可以解決。好好清楚另一半嘅底線。祝大家拍拖快樂